[文宣片] 一齊走下去 721見

整咗條片 提下大家點解721要上街

大家背負既係烈士們既遺願
721 大家代佢地一齊走下去

一個都不能少
不流血，不受傷，不被捕
不分化，不篤灰，不割蓆

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

721

[反送中]【Hongkongers! Assemble! 】- 光復香港，沒有暴民，只有暴政

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

‘It's not about how much we lost, it's about how much we have left.’ (Avengers: Endgame)

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

Push

有洋蔥架頂你
唔好放棄呀 出黎呀

催淚彈

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

我冇野講

推

721見 香港人加油！

721金鐘見

push

天琦

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

我冇野講
721見

不見不散

尋狗

尋廢老

尋自由
721見

721 對準政權 五大訴求

721見

721 人手置頂

代烈士們 傷者們 行下去

借位
阿囝搵老豆老母
（轉）未來48小時，如果本channel達6000名subscribers,我地會公佈一名香港建制派政黨紅人既聯絡方式！

7.21見

佢吔生命既代價
屌你林鄭 你還十生都還唔完

政客不了
呢場運動係民間主導
推721 post

係屬於香港人嫁
香港你我都有份

各位兄弟姊妹不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住 721 港島見 幫手推推推

大家都走咗咁遠路
兄弟爬山 終點見
一齊俯視獅子山下

一個都不能少
不流血，不受傷，不被捕
不分化，不篤灰，不割蓆

721個個精神
It's Now or Never

天琦
放心喇 香港人終於覺醒喇

推晒721post先
五大訴求都未做到
唔好理張超雄單嘢住！！！！！！！！

主線

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

主線

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

721
代烈士們 傷者們 行下去

兄弟爬山 終點見
到時一齊俯視獅子山下

cy@ 721

推
721 721 721

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

721 港島見

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

pish

高質

推！！！

push 721

[721]呼籲大家係開咩post之前都加[721]係前面

5大訴求 一個都唔可以少

推啊！

花園街見到呢個超正，行山必備，透氣，接近全遮擋

好痴線

一個都不能少！

Dllm see u @721

我冇野講

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。
2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。
3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。

最後，721去遊行！

721 見

721主線任務
唔理衝唔衝 一齊去金鐘
兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例

十八真係好好聽好應景

好掛住天琦

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選